【有圖】岩岩去完北角

岩岩食飯路過，真係痴撚線成條街咁多人想搵個講廣東話都無。基本上得d福健佬，黑警同記者，少量途人係度睇熱鬧。而d黑警亦係d支那樣既生物

去到果時d福健佬已經失曬控，不斷指鬧記者，繼而動武。黑警就好似護住果班人咁四圍巡遊咁。

一大條繁簡錯譯既banner掛係橋上。好明顯佢地既策略就係等人拉示威者過黎，然後開大片，之後黑警拉示威者放福健佬。點知真係無人去

各位手足真係唔洗去北角，今晚讓子彈飛，班fucking佬繼續失控，分分鐘同警犬開片。呢個係記者既回合

咪撚去

721 今日唔撚去北角

我地唔係要撚班福獨
而係支持佢白拎維穩費進行福獨
呢招叫 以子之矛攻子之盾

推呀 各位手捉唔好去呀

分明局黎架

推

福建佬皮係要收 但唔係今日

咪撚去北角呀

請宣傳福獨

黑警一睇就知係大陸條黎

武狗有紅色記認?

唔需要去住 無過街老鼠係到先去起佢個字頭都未遲 唔好去送頭 如果身邊有人話去先同佢討論下 如果咩都唔理死都想拉人去唔洗諗絕對係鬼 大家小心

唔太清楚，我廖過幾隻黑警傾計，但抽唔中，講到廣東話

你方法調轉左
試試遊客裝扮 用純正普通話 向紅扣人士問路、問周圍情況

廣東特警、武警 識廣東話係平常
潛伏多年特務同論

但我d普通話好撚屎